高登個新app

用一陣我部電話已經熱到

屌你真係好熱

屌你真係好on9

Sor

關我撚事

去返高登度講啦，起呢度講，摟扑？

關我撚事？

我都冇上我撚知咩